前世係中國皇帝，你問我答

算命佬話我知

我屌你老母爛臭西

訓撚醒未?

算左幾錢

樓主真係on9仔

屎忽鬼